想去能仁讀佛學master

有無ching 讀過？想問下好唔好？

真心咩

其實抵讀 成間學校既設施你用哂

熱褲小妹妹

Ocamp好正 又耕田又參觀港大 啲師生同我地一齊玩first impression 好開心

港大都邀請我地 就知香港只有一大 能？能仁所不能

佛學

我認真想讀… 香港得能仁有得讀佛學…唔想去Delhi U讀

能大唷

港大未有佛學囉

唔係得minor咋咩

自膠 原來hku有，等我研究下先